行街見到大波妹就會望,係咪得我係咁樣？

究竟係咩蒙蔽咗我雙眼

係 我通常只敢眼角偷瞄一眼 之後再昅著你呢啲用雙眼望到實一實嘅咸濕佬 直到比咸濕佬發現為止
利申：我係偽君子

Cls 點解要𥄫男人

利申：非基

細都照望

睇到啲咸濕佬嚇一嚇好好笑 淨化佢之餘 仲提醒自己呢個咸濕佬就係你醜陋一面

靚女一望係恩賞天作之物
再望係閣下下流

只要係女人都望

靚女就望多幾眼

圖都無張

少布就望
當然大波更加要望多兩眼

Cg都望?

會望d望女既仔

不可抗力
想睇又唔想睇之間不斷掙扎

屌 中伏添
洗唔洗咁有誠意搵埋圖

恭喜成功到達勇者塔

下
我睇開小學妹妹多

平板無咩吸引力

已經係用波既大細黎認女人

無波都會望

無波睇樣先

真 之前喺動漫節見親都偽娘
已經懷疑人生 唔識分辨男女了